喺曼聯留低負評嘅手足唔該入一入黎

我屌曬你地個老母，曼Post都冇300人，邊到黎300個負評

Hi

岩岩見到你post之後負評左

我諗係開post個位會然既問題 希望佢好好反省

收皮啦狗公

屌你牙，一陣我就攻城

非踩場 但負皮你天經地義

我刷左290個負評
死獌狗我屌撚爆你

豬蛇lunch食左乜野牙

屌你老母沙基利狗

樓豬正辣殺

仲唔離開拉登 ?

決定左再搶多次1001

搶到當你贏

你自己都開左15個funson刷正皮啦

應該係中左bug,正負評調轉左，連仔搞搞佢唔該

入到曼區忍唔到手負皮左

我正皮既

好手足